換個角度諗，其實佢block 你，或者係為你好

無論因乜事而分開，佢block 你、private 所有嘢唔比你睇，其實另一角度睇，佢可能想你move on，唔好再浪費時間。人生苦短，唔好浪費時間去頹廢，把握時機開心做人，即使生命中仲有冇佢嘅存在

你唔需要再stalk 佢，唔需要再強迫自己，因為佢知道呢啲行為係浪費時間，如果對方係唔回頭就冇必要再stalk，即使再唔捨得都要move on，其實咁樣諗，可能會正面啲。

無論你係唔係比人飛，定因咩原因而分開，呢個諗法至少當係佢為你做嘅最後一件事，成個畫面可能感恩啲，即使可能只係自欺欺人

美化佢對你既絕情 同比假希望自己有咩分別

同假希望嘅分別就係冇希望，你唔需要再諗太多可能性，眼不見為乾淨，係自欺欺人也好，生活過得好啲嘅話，嚇下自己未嘗不可，反正唔會有機會返到轉頭

因為另一角度睇既話
某程度上你只係想說服自己 - 佢仲有照顧你既感受

咁樣諗會令你覺得仲有機會 仲可以等佢
咁樣諗真係move on 到？

笑撚咗

小朋友心態就block

本post重點句
完post

Block 左仲死
一無野做就諗起佢

知佢份工辛苦 又想關心下佢
知佢咁夜未訓 又想知佢做緊乜

但奈何Block哂

機會不屬於我

我夠想關心佢，但係都做唔到啲，如果你知佢性格，可能佢都唔想你再曬時間，唔好再stalk，比啲時間自己過渡，你始終有一日要過渡到

其實都冇諗有冇機會，只係畀個機會自己低放

yes 有人block你要感恩還神啦屌